RC語音停運

係回憶呀
由小學用到而家 好唔捨得

正

咁撚多廣告又on9 webcam雞
快d比人淘汰啦

叫班仆街轉又唔轉

魔獸啲台仔好撚鍾意用RC

只係用開有感情 懶得去轉其他

唔計廣告
r c 係最穩定
除非成個rc 死server
discord 我成日傾傾下會斷線
完全唔好用

第一次接觸RC 係小學雞玩CSO 軍團啲人話用RC傾

Ching 我近呢半年成日都入唔到群/掛掛吓機彈群
Load好耐或者要係咁撞入去

最幾年冇人用rc 了我都冇入過去
斷線discord 我都迫住用

都算係集體回憶既

一個回憶嘅結束
點解感覺好似唔止8年咁

居然

自從知道 RC 係支那嘢之後已經無再 login

Domain Name:

Kunlun wanwei Keji Gufen youxian gongsi
Block B, Mingyang International Center, No Xizongbu Hutong Dongcheng istrict Beijing, Beijing

Contact:
Zhou yahui
TEL: +86.8618611593

開發者：北京昆侖萬維科技有限公司

好可惜 當年玩CSO都識左唔小女
而家連最後一個搵到佢嘅機會都冇埋

仲有強姦你送你 rc gaming

呢d毒瘤始住自己獨市多人用
霸權式運作早應該比人淘汰

又廣告又webcam雞
搞到個軟件cheap哂